\chapter{Systemarkitektur}
Herunder vil systemet blive beskrevet overordnet med fokus på at skabe en forståelse for den store helhed. Ved at læse systemarkitekturen igennem vil/burde læseren få en forståelse for, hvordan systemet fungerer, samt de overdnede byggeblokke. For at forstå selve byggeblokkene, skal læseren se i systemdesignet. Her vil de implementeringsspecifikke detaljer være beskrevet.\\

For at give et overblik over systemet blev domænemodellen på Figur \ref{fig:system_domain} opsat.\\

\textbf{Domænemodel}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.15]{Systemarkitektur/DomainModel}
	\caption{Domænemodel over systemet og dets overordnede dele}
	\label{fig:system_domain}
\end{figure}

En \textit{kunde} vil købe et \textit{produkt}. Dette \textit{produkt} ligger gemt i \textit{databasen}. \\

En \textit{Ekspedient} betjener et \textit{Kasseapparat}. Informationer om de \textit{produkter} der er til rådighed samt deres pris hentes fra \textit{CentralServer}. Når en \textit{Kunde} ønsker at købe et \textit{produkt}, så tilføjer \textit{Ekspedient} \textit{produktet}  til en \textit{indkøbskurv}. Når salget gennemføres sendes salget til \textit{CentralServer}. \\

Produktinformationer tilføjes, redigeres eller slettes af \textit{Superbruger} i \textit{Administrationssystem}. Disse ændringer afspejler \textit{CentralServer} så i databasen.

\newpage

%\input{Systemarkitektur/UseCaseView}
%\newpage
\input{Systemarkitektur/LogiskView}
\newpage
%\input{Systemarkitektur/ProcesView}
%\newpage
\input{Systemarkitektur/PhysicalView}
\newpage
\input{Systemarkitektur/ImplementeringsView}